古亞連VS悉尼FC雜錦 巧妙端射+雜耍過人成全場焦點

下年應該返歐洲

保連奴去巴塞
古亞連起碼都要去皇馬

經典重溫

我都覺，去皇應該1季30球

辣殺

應該去唔到皇馬 唔關球技事，個樣問題

最尾果下

以前FIFA成日用佢

瓜連 回家吧

吓有無認錯 好撚靚仔喎

fifa成日低估咗佢

大門永遠打開

射左

呢個以前winning升到勁到仆街

樓豬